想問下淘寶個d天貓既鹽焗雞翼 係咪唔可以用官運？

包裝好晒係咪都唔可以送
要用私運？

唔使，我試過買麻辣燙，可以直接集運過黎

唔得啊
就算佢比你揀官集都會有可能送到個倉先話唔比入，小心到時要搞退錢退貨